［愛國學術討論］今日payme用唔到，如果微信出事會唔會好大獲

Payme用唔到我幾個whatsapp group都有人問咩事，好似比payme呃左錢咁

而家d大陸人成日都冇現金係身用微信比錢完全依賴晒微信，如果微個用唔到會唔會暴動架？有咩原因係會令微信咁勁既server都可以奉搞到跪低？DDOS?佢每日交易量咁大有冇可能？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

哦！你想暗示d咩？